[緊急]讚消防同救護嘅口號

隔離post話要讚下佢地
大家諗下點讚
消防救護一家親
沒有警察最安心

消防!! No.1!!
救護!! No.1!!
黑警!! .........

黑警呢句唔洗喇
大家心撚照

消防救護 人性光輝

所以沉默左

一句野解釋晒點解場運動會輸

香港消防 亞洲第一 沒有之一
香港警察 垃會垃圾 吞槍自殺

推

消防 救護 最有愛
黑警 同我 死撚開

多謝消防盡本分，
感激救護拯救人，
唔似黑警亂殺人，
勾結鄉黑殺良民！

消防救護加人工
黑警奶共變閪窿